\section{Communicatie}
\label{sec:comm}
De communicatie van de PSoC en de computer is onderverdeeld in twee verschillende delen. Een C-programma, die de data in de geheugen file op de USB-poort zet (COM5), en de uart op de PSoC, die de data ontvangt en deze in de registers plaatst. Beide delen zullen kort besproken worden.

\subsection{C-programma}
Het C-programma heeft twee functies. Het ophalen van de verschillende datawaarden en deze op de USB-poort plaatsen.

De verschillende datawaarden staan opgeslagen op een “.txt” file. Deze wordt door het C-programma geopend. De data die er instaat wordt er uitgehaald, hierbij wordt er een extra signaal byte toegevoegd voor het aangeven dat één waarde is doorgegeven, en opgeslagen om daarna naar de PSoC te sturen.

De data die uit het tekstbestand is gehaald wordt verstuurd naar de PSoC over de USB-poort. Hiervoor wordt gebruik gemaakt van de RS232 library. Deze maakt seriële communicatie over de USB-poort mogelijk.

\subsection{UART}
De PSoC maakt gebruik van een uart om communicatie over de USB-poort mogelijk te maken. De uart ontvangt de seriële data die over de USB-poort naar de PSoC wordt gestuurd en slaat deze op in een char.

Deze data wordt hierna terug omgezet in integer waarden zodat deze waardes terug gebruikt kunnen worden in verdere functies op de PSoC.

Deze integer waarden worden dan naderhand in een struct gestoken zodat deze verder kan gebruikt worden op de PSoC.

